(走鬼樂團）玩marching band既人真係賤過地底泥

去到邊都要俾人趕 好難得租到個工廠區中間球場練野

但係因為有其他街坊不停投訴而被康文處政治審查

之後話因為唔乎合球場用途之後拒絕續租（我地之前已經租左成年幾 ）

因為俾人趕呢件事 呢7年黎都唔知換過幾多個地方練野 但每次既結果都係一尻樣 我地又係業餘樂團 唔會有好多經費去租studio練 只可以周圍做過街老鼠 俾人趕得多又要轉位

就算係屋企練野都成日俾人投訴 有一次試過俾隔離屋對90後情侶拍門大鬧 最後拆唔啱要報警處理

（憨尻既係我係朝早11點練 俾人拍門但報警既係佢地）警犬上到黎都話無得搞 呢個唔係佢地既處理範圍內

之後每次見到我塊面都黑撚過包大人 我從此之後唔敢再係屋企練野 連琴都唔敢彈下 驚搞到屋企人

師兄挽咩樂器 交流下？